屌你老味，3點叫你地撤唔撤，依家人地部署好晒啦，封死晒啦。入去救人啦，人命關天

3點叫你地撤唔撤
依家冇晒出口了
出面開花完全冇狗理
佢地誓要搞死poly

請各地手足唔好入去救人
依家只可以反包圍啲狗，先救到埋大學生

唔好尖咀集結
各位!求你地!

唔救佢地死梗

甴近平

散水撚 失敗撚
理大少量警力就可以封死曬 面對現實

71立會點救的

救人呀屌

大量POST叫救人WOR

冇計，on9仔都係人命，都係手足，都要救

死守 散水 邊樣先係靠害, 希望大家明辨
叫人散水仲要俾人話5毛

唔係唔想走係無路走 俾人包圍哂

守到2047 有咩意義

71狗有心放人出入

救人呀

警察而家唔夠人
千祈唔好攻擊宿舍/警署

一個都不能少

救人，咪開花
救人

71立會有咁多狗咩？on9比喻

真
今個中午我係咁比人屌

守贏一晩已經可以宣告勝利

唔明死守黎把黎

現實d啦
理大咁細 出路咁少 好容易就封死
仲有大量警力應付各區開花
最好反擊既係反包圍

71啲狗都無今時今日咁癲